(回帶) 好撚嘢 習近平

有見雜種近呢兩日喺時事台又再彈起，係時間重溫下呢條踢波影片